其實是咪愈遲check in 件行李愈早嘔出黎？

係

不

Macro polo club會早D

唔一定

你唔check in行李仲提早回港添

係有呢啲可能
因為件行李會遲上機，但會放係比較近飛機門位
到落機既時候會早落機

不過都係可能啫，冇話一定

係
但first high status pax 行李一定最早出

50 50

唔記得左開定延post

坐商務頭等咪早d嘔lor

唔係囉
睇彩數

唔係

唔係，行李經電腦計算後會被決定擺喺機艙邊個位置，行李卸下後會一次過或分兩三車去terminal，但business客同crew嘅行李會擺喺散貨艙，即係會優先卸下然後即刻車去terminal

利申：做過地勤

試過俾國泰地勤轉我去坐早一班港龍機去東京

我個人無升級，但件行李升左做 business ，結果件行李一早到左 ，我仲在日本入境部門排緊隊